林書豪登陸CBA後首亮相 透露「考慮代表中國男籃」

美籍華裔球星林書豪早前落實轉戰CBA加盟北京首鋼後，昨晚首次亮相見傳媒，當被問及未來會否代表中國男籃（國籃）參戰國際賽時，祖籍在台灣彰化的他，透露自己一直在考慮代表國籃，但坦言「這是一個複雜的問題，需要方方面面的努力」。

林書豪日前抵京備戰CBA新球季，並出席加盟北京首鋼後首個記者會，他表示：「今夏我未獲NBA合約，但仍獲很多其他聯賽的邀約，我知道中國球迷一直很關心及支持我，所以我早就屬意來CBA打球。」

過往一直避談代表祖家中華台北隊出戰國際賽問題的林書豪，會上被問及會否代表中國隊（國籃）參戰國際賽時指：「我一直在考慮，但這是一個複雜的問題，需要方方面面的努力。」對於其考慮入籍代表國籃的言論，內地球迷普遍反對，有人認為已年屆31歲的書豪年齡偏大，稱「都老了才想起國家」，亦有人指「他不是中國人」，亦有人批評內媒入籍說法稱「明明是台灣省隊球員加入國家隊，入籍入什麼不是中國人嗎？」

放棄美籍囉

上支那個傻鳩節目賺錢咪算囉
個節目連支那閪都屌做假

台灣人真係慘

林來瘋個陣吹到國寶

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

台灣出咗叛徒...

又一個傻仔以為打入到支那市場
咪傻啦 浚仔有板你睇

依家講把鬼咩
下年世界盃奧運個陣都老啦要黎都冇用
佢都識㨂時候講

支那豪想打奧運

咁又你講笑真係攞件英甲都踢唔掂黎比
佢廢極都肯定勁過依家大陸D後衛幾條街

要打一早打左啦, 擺明門面說話呃班支那豬
賺大陸錢真辛苦

台籍美國人代表支那真係得啖笑

我都係咁覺得
「我一直在考慮，但這是一個複雜的問題，需要方方面面的努力」
拍得住董建華以前D有好多因素要考慮

香港啲垃圾去支那最少都會紅一陣

佢真係變到好撚煩
利伸： 同佢高中同場比賽過籃球一次咁大把

唔怪得之d美國隊友都頂佢唔順
開口埋口上帝主
你就走走親共偽人

佢去打cba，俾記者問哩d問題咁答係最好

都人老珠黃啦重係到發姣

人唔笑狗都吠啦

有奶便是娘，垃圾
打nba 9年打過8隊

下 擺明門面說話黎啦

有無諗過中国隊再廢都唔考慮你